屌！係咪無女人單身架！

一開ig 全部都有仔
係咪想逼死我啊！

冷靜D啦樓主 我好明白你既感受

你唔明架啦

我

我明白你感受
每次想溝對方都搬條仔出黎
無計，男人比女人主動
女人就算唔郁都有大把仔埋身
相反男人唔郁

比個機會我ok?

最on9係
我抄牌 你有仔就好心講有男朋友啦
扭扭捏捏咁比我
搞到我鬼咁開心
隔左陣 同意比我follow 啦
一開ig
屌 有仔
秒速unfollow 柒到唔敢睇

降低要求就會有女了

出多啲街發現啲又肥又矮又樣衰都拖件駟駟正正嘅仔
真心覺得好撚驚

唔喺呀嘛

我只喺見過 樣衰女 拖 毒毒男咋

咁都有
但真係好多正常男（170 瘦 方大同樣 打扮okay）
拖件美極矮妹

無辦法啦 keep 住識人 你會有機會同靚女一齊

同我拍拖啦仆街

黐撚線
樓主果個「女人」代表索女
換言之唔靚嘅唔係女人

原來喺咁

？

SD CV過黎
朕係囡囡

其實都係普通中六學生妹樣
唔係話女神級
女神級我都唔夠膽抄牌啦

同上

你都幾痴線 淨係冇仔先follow & ff 肯比你follow就等於有機

隔住兩個mon都聞到陣痴線佬除

我擺明車馬對佢有興趣先抄牌
咁見到佢有仔咪unfollow
有咩問題？